---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11733"
date: "2010-06-22T18:04:04"
uploadBy:
- "Sebastian"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke,
auf die Idee mit dem Flipper kam ich, als im Urlaub mein Taschengeld fürs flippern draufgegangen ist. Dann dachte ich mir dass das auch mit Fischertechnik machbar sein müsste.
Gruß Sebastian